啱啱被分手 你問我答

廚房40呎

Ok

因為無買月餅？

可能係

綠左?

唔似

叻仔
咁我哋就唔使再嘥時間問

估到啦

唔去同佢家人食飯?

係囉 好後悔上星期冇同佢地食

祝下個更好

唔好浪費大家時間

係呀 咁又浪費咗年幾兩年

咁係咩事分手

有咩失戀歌推介

抵撚柒死

對方話價值觀人生觀變咗 想開始為自己而活 唔想討好任何人

JJ啲歌幾好

一齊左幾耐

多謝 可能係我抵死

唔多唔少 今日啱啱好17個月

仲咁後生 搵過個

1920歲
可能分開係解脫 對佢對我都可能好事

一齊得太耐都好易散
你地係錯既時間遇到錯既人